［美斯MV制作中］每次我望真你，你那眼光中也都帶淚

每次我望真你

每次我望真你，

你那眼光中也都帶淚

c朗拿度士葡萄牙英雄，美斯是阿根廷罪人

我再次望真你

我再次望真你

你世界杯都冇貨

美斯

怨婦到

美斯真係廢左